其實升旗咁森嚴多兵，不如轉場扯黑旗

人多屯兵佈置咁耐，會展都封埋，真係好難做事，不如由9啲狗哂力氣，轉場扯黑旗，去邊就唔知

發夢淋病屋企都係幾好選擇